有無人睇左？打左6個鐘 0 死爆機 隻狼 ！！！

好有誠意
雖然隻game有d悶

【隻狼：暗影雙死】6小時電影剪輯版(完美路線)
PS.本片全程使用修改器，刪減所有收集片段。

收集片段炸喎
遊戲上佢都死得少喇

咁多刪剪位 死左你都睇唔到啦

0死好正常，依家睇都好多無傷片啦

PS.本片全程使用修改器

樓主盲人發現